求 internal 6tb hard drive 推介

用緊 hgst 6tb， 遲下買多隻 6Tb 黎 clone backup
除左 hgst 邊隻唔錯？

右hgst

用得hgst就唔會睇得上其他啦
要平嘅咪toshiba, 但hgst咪就係toshiba 囉

有咩分别

定位

wd red